意大利求助後，中國專家組攜帶相關人道救援物資「出征」！

10日晚，意大利與我國約通電話，希望中方提供幫助。我外交部表示，將向意方提供醫療物資援助。如意方需要，中方也願意派出醫療小組赴意協助抗疫。3月11日，四川大學華西醫院呼吸與危重症醫學科主任梁宗安、重症醫學科小兒ICU護士長唐夢琳加入中國紅十字會志願專家團隊飛赴意大利，並攜帶相關人道救援物資，支援意大利共同抗擊新冠肺炎疫情。

據瞭解，此行中國紅十字會赴意大利抗疫專家組由中國紅十字會1名副會長帶隊、國家疾控中心1名專家參加，並指派了四川省組織5名同志參加，除華西醫院專家梁宗安、唐夢琳外，還包括省疾控中心微生物所副所長、主任技師童文彬，四川大學外國語學院講師吉晉，中國紅十字會成都備災救災中心主任秦小利。

此前報道：意大利破萬，希中國解燃眉之急！

自己都未撚搞掂

大躍進時期支那餓死幾千萬人, D糧食都係一車車運去非州

去買名牌，家下意大利應該大特價

請廣傳，國際戰線最新行動如下：

每日喺Twitter 各大有關Coronavirus嘅post留言要求世界各國向中國追究責任，例子如下

呢個post吸左百幾個五毛入黎洗版，證明中共而家最驚世界各國向其追責！各位軍曹，係時候做嘢送支共一程

共奴命唔值錢，共匪面子重要d

再播毒

中國隨時靠佢地翻身

所有鋪頭除藥房超市外都唔開門啦

自己隱瞞疫情搞到全國全球爆發, 再拎人地捐嘅物資去扮救世主救人, 責任推得一乾二淨

果然，又喺度扮大佬

講真, 而家已經唔係大陸搞到咁
係班鬼佬ON99

應該仲有唔少鬼佬真心信中國打救佢

送進化版比你就有

有邊個估到鬼佬ON9到口罩都唔帶俾個病毒反CUP
唔想認, 但反而E家全世界係中國同韓國做得最好

明明個病毒係大陸搞出黎, 反而E家可以歌頌共產黨, 嘛多得班鬼佬囉

仲買？梗係去個個乜乜城到攞廠貨啦

無錯 唔好笑鳩中共 呢招係塞住班歐豬同其他國家嘅口

阿爾巴尼亞

意大利喺21世紀海上絲綢之路其中一個重要伙伴國
伸出援手好正常 有咩問題

應該要派一千人去

最好光頭女人，喊哂口咁

歐豬係有定義架 唔識唔好亂用

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大佬
認真講 係全球最壞係我同普京
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同普京都未出聲
有時連侵侵都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
強國？你做到咩？
起集中營放病毒就代表壞囉
你連打貿易戰 係中東搞事都吾敢啦
點做大國呀？ 維尼
你想學我地咋嘛
打WW3囉 係美國搞事呀！
最好學理我核試試到俾國際制裁
你敢？你連續停工三個月都停吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻閪

中國做得做好？死既由佢死曬佢
講最好竟然連台灣都唔講

洗白成功
病毒元兇變成救世國家

唔係支那個CHO日日擺龍門駛搞到人地咁?
咁都唔關支那事?

殘體注意
班大劣人不停係度打飛機
真係多撚謝

又散改歷史話中國協助抗疫

中國人係死要面子嘅民族，非常渴求西方國家認同，所以呢個極度自大又自卑嘅性格先會變生番。

去輸出病毒?

衛星田

我就唔知全世界有幾多人真係知武漢肺炎條timeline

如果文宣戰唔夠強勢 的確會輸俾佢地大肆張揚出國派物資人員救援show

廠在中國

普拉托

中國專家意見是要即時減低確診人數，小區封鎖，不驗證就無確診由的佢地死，又或未死都拎去燒左佢，咁就疫情減少，抗疫成功

死既都係中國人, 同埋佢封撚左個城, 強制叫人帶口罩

E家班鬼又唔帶, 政府又叫唔帶

唔係話吹奏大陸, 但今次亞洲地區真係做得好好多

諗下外國做左D咩
叫人唔好帶口罩, 伊朗都算 垃圾國家唔理
但其他國家呢, 美國政府仲叫人唔好帶
普遍外國人開P既開P, 完全當冇一回事

E家賴左野你賴大陸?唔係話幫大陸, 但係都爆左成個幾兩個月(仲要係中共宣佈既時間), 你班傻仔仲係當冇一回事, 國會仲要唔俾人帶口罩

嘛同班女人一個人去印度俾人強姦一樣囉

真 唔驗咪無事
黎睇醫生就叫你返屋企休息下

拎美國藥廠送d藥去意大利扮嘢

寧贈友邦 不予家奴呀

將更多變咗種嘅武肺病毒速遞過去

哈哈，又係時候扯旗大合照了。叫中囯救災？太天真了

中共真係出盡奶力搞形象

你平時睇開大公定文滙啲報導?

一句講曬, 你覺得外國做得點
中共係做得唔好, 我當佢100分拎30分, 外國連30分都冇
我冇讚中共架, 只不過我冇諗到外國今次仲垃圾過中共囉

用垃圾車運肉俾臭閪蚑那賤蛆食直情100分添啦

唔好講咁多, 你自己覺得今次班鬼係咪仲垃圾過中共先

俾你地臭閪蚑那果條咸濕菜昆倒緊係垃圾過臭閪蚑那

起碼學普京咁送晒你啲同類去西伯利亞先似樣

帶領病毒出征意粉國

你中意啦, 唔岩你聽嘛屈尻我做五毛囉

但事實上好擔心真係比CCP spin到個輿論變做世界大好人

你肯定唔知當年大饑荒時
強国出口糧食換武器

明明係佢惹俾全世界，仲係到扮大哥學人救濟人，唔知醜

我唔覺，外國本身係衰個文化唔興戴口罩
加上無咩經驗先咁on9
有啲國家都無咩隱瞞
但最起碼殺到埋身識驚同唔信支衞
但中國分明係經濟大於一切，明明爆到七彩但隱瞞數字
重要復工
重要扮救世主，想帶風向

Show time

但係外國果個on9唔帶口罩文化已經柒過中共多多聲啦

仲要爆左咁耐都唔帶口罩，爆到埋身都仲未識帶口罩。

我冇話中共岩，但外國係真係抵死。
隔離屋火燭，自己屋企有滅火筒，d火燒到走廊唔救，燒到自己門口仲話自己刀槍不入唔驚火，你話抵唔抵死

咁中國身為第一個爆發國有無積極叫其他國家帶口罩？

第一，帶口罩e家野唔洗叫都識做啦（日本韓國台灣即刻帶）
第二，班鬼係叫極都唔帶口罩，連香港果堆鬼都係一樣，佢地只係覺得係flu
第三，政府叫人唔好帶口罩只洗手，國會議員帶口罩俾人屌

我都係一樣咁講，中國作為爆發點仆街就去唔甩，一百分我當佢三十分。
但外國咁既態度，已經唔係突如其來，俾足球個幾月你準備都搞到咁，我會覺得佢連三十分都冇。

相比之下中共嘛顯得高分做得比較好囉

第一：如果呢樣野唔係佢地文化點唔洗叫都識做？
第二：叫極都唔帶口罩，但係而家好多歐美政府都吹唔使帶口罩
第三：如果帶口罩係幫助緊中國防疫，點解佢唔叫其它國家叫，同一早係一月個時比cdc入城幫手？

問題係你中國作為原爆地不停隱瞞病毒資訊仲要輸出去人地度，而家你仲好意思幫佢spin，更多唔好講佢而家d康復數字係真定假。

中國目標根本唔同，唔係救人，只係唔准柒出國同唔好傳染俾刁大，困住由得啲人死
死咁多人叫做得好？用死亡人數比連十分都無
中國只係裝假狗個門面數做得靚

最慘quantity （隔離）依個字係意大利創造出嚟，意大利係有能力控制，不過問題係歐洲人信曬WHO同中國個tone，唔一開始隔離圍倒患者同親密接觸者，又唔強制減少社交活動，今個星期先叫人停工，唔爆都幾難

信咗中共個傳染率數據

唔好曲解我意思，我冇幫中共spin
我只係針對外國政府同外國人既處理手法

佢地有冇e個文化唔關我事，以正常人思維都知道飛沫傳播要帶口罩避免去人多地方尤其是開p
每次見面仲要錫一下先安落，嘛同班伊朗佬一樣去奶對門一樣on9囉。
再加埋個政府叫佢地唔好帶口罩，更加on9

我再再再講一次，中共係仆街係撚樣散播病毒
外國係中門大開come on man咁，我係覺得抵撚死既

"佢地有冇e個文化唔關我事" 但係自己又講 "我唔覺，外國本身係衰個文化唔興戴口罩"，自相矛盾，咁個文化到底關唔關事？
人地中門大開正正係信左中國同中國隻狗who，人估真係度度都好似香港咁反共咩
所以我一直問你，你覺得中國係防疫上有效既野，點解佢唔叫人做，反而只係一直指責人叫人唔好"污名化"佢？

我認為啦，以人道黎講同埋以中國人黎講緊係差啦，但係死既只係中國人，對外國人黎講只要大部分病源唔好帶到過去，對佢地黎講係一件好事。

而係e一段時間，差唔多個半月。外國政府同外國人係完全冇任何反應，即使係中共既數據都感染左8萬人，未知病毒既情況下都仲係馬照跑舞照跳，仲唔係on9咩

喂唔好屈我呀，我冇講過第二句架，果句係第個講既。

而家我同你爭論既點在於我覺得係鬼佬自己on9睇少個病毒，你就覺得鬼佬送左中國先搞到咁

大家都講唔過架啦，算啦

依個世界始終正不能勝邪，壞人永遠都係最後贏家
香港黑警如是，中共如是

係我睇錯sor，係呢句"但係外國果個on9唔帶口罩文化已經柒過中共多多聲啦"
鬼佬自己on9睇少個病毒個原因咪係因為佢地信左中國lo，好難明咩，覺得死亡率低，沒事兒沒事兒咁。

我會認同你佢地反應得慢，但中國一定脫不了責任。

我唔係唔明你既意思，而係以我上網同身邊見過既鬼佬都係佢地既on9思想而覺得今次冇乜大不了，只不過係另外既h1n1。

所以我唔覺得佢地反應慢唔係因為中國既問題。另外我一直就係屌緊班鬼on9反應慢
我屌鬼就唔代表我係中共支持者既 bro

12月10日開始有第一單中国無重視過導致此後不停有人中招
1月初李文亮等八人已經有所警告，李文亮只係喺個人嘅wechat警告同儕話有類似SARS嘅病毒出現，最後消息傳出，俾中国公安以散播謠言，意圖擾亂公眾秩序為由拘留。當時發生咩事呢，香港人嚴陣以待而成個中国連同支共都吹風話無事
1月尾完全無方法解決結果先爆出嚟

由12月起到1月尾呢兩個月，中国幾乎係封鎖消息，不單止無做任何嘢重要播毒，爆到仆哂街重要同WHO扯貓尾，結果導致依家嘅「大流行」。

依家中共想spin去全世界，係「日本肺炎」、「意大利肺炎」、「美國肺炎」，趙志堅甚至話係美國播毒。

一句講囇，視人命如草芥嘅中国唔係「做得好唔好」，而係卑鄙無恥。

你講既我都知，我都好認同架